%*******************************************************
% Titlepage
%*******************************************************

\renewcommand{\today}{\ifnum\number\day<10 0\fi \number\day.\space%
\ifcase \month \or Januar \or Februar \or März \or April \or Mai %
\or Juni \or Juli \or August \or September \or Oktober \or November \or Dezember \fi %
\number \year}

\begin{titlepage}
	% if you want the titlepage to be centered, uncomment and fine-tune the line below (KOMA classes environment)
	\begin{addmargin}[-1cm]{-3cm}
    \begin{center}
        \large

        \hfill

        \vfill

        \begingroup
            \color{Maroon}\LARGE{\spacedallcaps{\myTitle}} \\ \bigskip
        \endgroup
        Universität Leipzig\\
        Fakultät für Mathematik und Informatik \\
        Abteilung für Automatische Sprachverarbeitung \\\vfill

        {\Huge Abschlussbericht} \vfill\medskip

        im Modul Text Mining \\\vfill
        Wintersemester 2020/2021\\\vfill

    
        vorgelegt von\\\vfill

        \textbf{\myName} \\\vfill

        
        Leipzig, den \myTime\vfill





        %\mySubtitle \\ \medskip

%        \myDepartment \\
%        \myFaculty \\
%        \myUni \\ \bigskip
%
%        \todo{Pflichtexemplare: revise according to attachment 3 in the Prüfungsordnung (Annahme der Dissertation wurde empfohlen von: 1 ... 2 ..., die Verleihung des akademischen Grades erfolgt mit Bestehen der Verteidigung am ... mit dem Gesamtprädikat ...}
%
%        \myTime\ -- \myVersion
%
%        \vfill

    \end{center}
  \end{addmargin}
\end{titlepage}
